Salon驚現大量人群眾集

玩撚完啦

會唔會ban埋剪頭髮

自己剷青咗算，唔敢去剪頭髮

月頭去屯門黃店剪過一次
好乾淨

可能下次14手要ban埋剪頭髮

自己剪算

要買定鏟啦

同感 高危活動

I

我都唔敢剪住，距離太近，對雙方都危險

而家做左長毛，側邊剷青扎起前面戴帽算，堅方便過同衛生過短髮